他人即地獄

即係乜都唔做得乜都唔講得

係，鳩嗡下又要拉又要鎖

話鳩知你，我要講乜都照講

用你個LOOK還擊